Documento gerado sob autenticação Nº UGW.301.922.QFC, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2460                  de  19/03/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°48484,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  AGNES OLSCHOWSKY (Siape:  6356803  ),   para
substituir    GISELA  MARIA  SCHEBELLA  SOUTO  DE  MOURA  (Siape:  0356815  ),  Diretor  da  Escola  de
Enfermagem,  Código  CD-3,  em  seu  afastamento  por  motivo  de  férias,  no  período  de  19/03/2019  a
05/04/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 18 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
